Bitte verarbeite den untenstehenden Text für mich so, dass er folgende Bedingungen erfüllt: 
- die gesamte Verarbeitung soll sich möglichst an den menschlichen Augen Sakkadden orienten 
- in diesem Sinne, ermittle welche für das Textverständnis und entsprechend eines für das Auge flüssigen Leseflusses die wichtigsten Wörter eines Satzes sind 
- innerhalb dieser als wichtig ermittelten Wörter, ermittle welche Silben am wichtigsten sind, also am Augenbewegungen-relevantesten 
- die so ermittelten Silben verarbeitest du bitte so, dass sie im markdown Format fett erscheinen. Also zum Bei**spiel** so. 

Hier kommt der Text: 

Die Aktivität, die du beschreibst, kann als "Neuinitialisierung der Funkverbindung" oder "Wiederverbindungssuche" bezeichnet werden. Dieser Prozess tritt auf, wenn das Handy aus dem Flugmodus herausgenommen wird und daraufhin aktiv nach verfügbaren Mobilfunknetzen sucht. Die Netzsuche geschieht nach höchster Priorität, um das bestmögliche Signal für die Verbindung herzustellen. Eine zusätzliche technische Bezeichnung für diesen Prozess ist das "Cell Reselection". Wenn ein Mobiltelefon aus dem Flugmodus kommt oder seine Verbindung zur Funkzelle verloren hat, führt es eine Zellneuwahl durch, um die beste verfügbare Zelle für die Verbindung zu finden. Bei dieser Suche kann das Handy vorübergehend mehr Energie aufwenden, um ein optimales Signal zu finden, bevor es in den normalen effizienteren Betrieb zurückkehrt. Der Begriff "Power Control" (Leistungssteuerung) ist ein weiterer technischer Aspekt, der hier eine Rolle spielt. Die Leistungssteuerung passt die Sendeleistung des Mobiltelefons an und sorgt dafür, dass es nicht mehr Energie verbraucht als notwendig, um effizient zu arbeiten, sobald eine stabile Verbindung hergestellt ist.

#### GPT-4

Die Akt**iv**ität, die du bes**ch**reibst, kann als "Neu**in**itial**is**ierung der **Funk**verbindung" oder "Wieder**ver**bindungs**su**che" bezeichnet werden. Dieser **Pro**zess tritt auf, wenn das **Handy** aus dem **Flug**modus heraus**ge**nommen wird und darauf**hin** aktiv nach ver**füg**baren **Mobil**funk**net**zen sucht. Die **Netz**suche geschieht nach höchster **Pri**orität, um das best**mög**liche **Sig**nal für die **Ver**bindung her**zu**stellen. Eine zus**ätz**liche techn**ische** Be**zeich**nung für diesen **Pro**zess ist das "Cell **Re**selection". Wenn ein **Mobil**telefon aus dem **Flug**modus kommt oder seine **Ver**bindung zur **Funk**zelle ver**lor**en hat, führt es eine Zell**neu**wahl durch, um die beste ver**füg**bare **Zelle** für die **Ver**bindung zu finden. Bei dieser **Su**che kann das **Handy** vor**über**gehend mehr **Ener**gie auf**wen**den, um ein opt**im**ales **Sig**nal zu finden, bevor es in den normalen eff**iz**ienteren **Be**trieb zurück**kehrt**. Der **Be**griff "Power **Con**trol" (**Leist**ungs**steu**erung) ist ein weiterer techn**ischer** Aspekt, der hier eine **Rol**le spielt. Die **Leist**ungs**steu**erung passt die **Send**eleistung des **Mobil**telefons an und sorgt dafür, dass es nicht mehr **Ener**gie ver**braucht** als not**wen**dig, um eff**iz**ient zu arbeiten, sobald eine stab**ile** **Ver**bindung her**ge**stellt ist.

---

#### Nach compressyon

D Akt**v**tt, d d bs**ch**rbst, knn als "N**n**tl**s**rng dr **Fnk**vrbndng" odr "Wdr**vr**bndngs**s**ch" bzchnt wrdn. Dsr **Pr**zss trtt af, wnn ds **Hndy** as dm **Flg**mds hrs**g**nmmn wrd und drf**hn** aktv nch vr**fg**brn **Mbl**fnk**nt**zn scht. D **Ntz**sch gschht nch hchstr **Pr**rtt, um ds bst**mg**lch **Sg**nl fr d **Vr**bndng hr**z**stlln. En zs**tz**lch tchn**sch** B**zch**nng fr dsn **Pr**zss ist ds "Cll **R**slctn". Wnn en **Mbl**tlfn as dm **Flg**mds kmmt odr sn **Vr**bndng zr **Fnk**zll vr**lr**n ht, fhrt es en Zll**n**whl drch, um d bst vr**fg**br **Zll** fr d **Vr**bndng z fndn. B dsr **S**ch knn ds **Hndy** vr**br**ghnd mhr **nr**g af**wn**dn, um en opt**m**ls **Sg**nl z fndn, bvr es in dn nrmln eff**z**ntrn **B**trb zrck**khrt**. Dr **B**grff "Pwr **Cn**trl" (**Lst**ngs**st**rng) ist en wtrr tchn**schr** Aspkt, dr hr en **Rl**l splt. D **Lst**ngs**st**rng psst d **Snd**lstng ds **Mbl**tlfns an und srgt dfr, dss es ncht mhr **nr**g vr**brcht** als nt**wn**dg, um eff**z**nt z arbtn, sbld en stb**l** **Vr**bndng hr**g**stllt ist.